【招人】有冇讀計算機工程+有意創業嘅巴絲揮手區

有嘅過黎say個hi丫！可能我地有機會合作呢！

一年幾多個post 想搵免費it狗

又黎發達大計
你出豉油我出雞
fg it狗都2皮一個月，你出唔起錢就自己學啦

ce其實算係engine定it 定both

又想搵免費programmer，賺到錢再分成

乜撚計算機工程啊
Casio fx-50FH啊？

點解會覺得冇錢

冇人話免費呀

你黎做下咪知囉

你依加係搵CTO 夾份開頭，個CTO 收你錢唔洗投資就話姐
要搵人，正正常常 開個JOB AD 出黎啦

原來係咁！thank you師兄！

其實就係佢收錢唔洗投資啊⋯⋯可能我個post出得唔好，唔該晒師兄提醒

我係三大computer engineering,巴打有咩好路數

師兄，以家搵緊人組隊做政府project, 以家在抽標階段，有冇興趣傾傾？